# Bienvenidos...

... a el base de datos de mi Bario. La mayoría de los datos fueron proporcionados por [Vision Urbana del Agua](https://suw.rockybeachstudio.de/).

## Actualmente...
... este trabajo forma parte de una tesis de máster que aún no está terminada, por eso las posibilidades de apoyo son limitadas pero tras el final de la tesis, cualquier ayuda es bienvenida.